<html>
<body dir:"rtl">
با در نظر گرفتن این حالت که اطلاعات کاربران فقط مختص به ایران نیست، کد ملی و شماره تلفن با سرشماره ها و تعداد ارقام چک نشد

فرمت فایل وارد شده به صورت زیر است و امکان وارد کردن دیتای نامرتبط در جدول وجود ندارد:


<b>09012547895&emsp;1457859656 <br>
09112547854&emsp;4125478412</b>

</html>